    Розподіл обов'язків:

1. html/css - Бухенська А.С., Будьонний М.А.
2. Вхід/"успішна авторизація" - Бухенська А.С.
3. Завантаження карт на сторінку, які були створені раніше - Бухенська А.С., Будьонний М.А., Шестов М.А.
4. "Створити карту", клас Visit і три дочірніх класи - Будьонний М.А.
5. "Показати більше"/"редагувати" - Бухенська А.С. (допомагав з редагуванням Будьонний М.А.)
6. Фільтри/сотування - Шестов М.А.
